
Todo
====
Tests für
- Charge "done"
- Mass "done"
- MassTable
- Database
- Element
- Length "done"
- Logger
- MagneticField
- Output
- Potential "done"
- Selector

Schreibe ausserdem den Request definiert,
nicht so lose wie jetzt. Nutze ausserdem
nur noch die DatabaseException

Entferne den syslog wieder, der flutet
da nur die files. stattdessen verbosity + cerr

Dokumentiere Database und Selector, versehe alle
files mit Lizenz,
fuege README und LICENSE hinzu


